喂 其實聽日點架大哥們 冇人講清楚嘅

究竟聽日係咪港島大遊行㗎 冇人講嘅大佬?????

定係落區